1. Ето функция в нутри обьекта позволяющая проводить действия со свойствами обьекта или выполнять любые другие действия.
2. Значение свойства обьекта могут иметь любой тип даныч включая и обьекты, ето позволяет строить любую иерархию данных.
3. При копирование обьекта создаеться сылка на ту ячейку памяти где храниться сам обьект. При изменении копии поменяеться и сам оригинал обьекта.
